今日學校選班長...

平時一向大家鬥推 無人會想做
但我畀老師揀左個陣我女神即刻自薦
然後全班起哄 不停大叫
我想知咩意思

FF 0分重作

因為女神都想為大家服務

妒忌牙

咩2c牙

知你冧佢，咩都會叫你幫手，
咁佢就咩都唔洗做就 可以成績表上有title,操行拎埋A

我地今年小三 無你咁有機心

毛都未出就想上床

想通了，即將要和社會接軌，
就職前要拼盡全力收兵⋯

邊有

牙你老母

好低質
blpck